今日文宣重點： 港鐵作為公共服務但拒絕服務香港人

屌你裝修佬拆黎拆去都係出面d閘機
冇搞過你條路軌點解會行唔到車
年中賺埋咁多你係有心就開晒d閘免費比人搭車啦
搞到今朝交通咁撚塞都係政府同黨鐵嘅錯
仲想嫁禍示威者你含撚啦

自推

仲要8點全停，扮晒野

黨鐵真係笑話

上市公司點解要免費益你 係咪傻撚咗

真係要宣傳 有阿叔阿嬋話係黑衣人做 周圍係度講

咁點解免費載狗

上市公司但成日停線 點交代?
我地有份

突發慈雲山有人斯文宣

根本條軌無事就點都行到車
將軍澳果三個站點會破壞到行唔到車
封黎製造民怨啫

其實有無諗過而家佢晚晚8點收車
就算夜晚拆成點都好
佢第二朝都一樣照開到
咁拆嚟效益真係好低
倒不如諗下夜晚早D訓
朝早6am黨鐵啱啱開車嗰陣拆
睇佢8am倒開始番工的時間仲可以點開
不過唔知D人咁早起唔起到身

仲要服務晚上8時結束 繼續宵禁

仲有九龍灣車廠張相

大股東係政府呀傻閪

推

服務差你咪唔撚好搭囉

秒

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

配合政府玩鳩港豬
等你班人仲堅持唔割吖嗱